{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057415",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2867&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "유성 더휴식 아늑호텔-1호점"
    },
    "text": "ザ·休息フランチャイズの居心地の良いホテルは、全支店禁煙ホテルとして運営しています。 客室内喫煙時、4万ウォンの客室管理費用がかかります。 喫煙は建物の外でのみ許可されます。 当居心地の良いホテルの高級感が感じられるローブは、実際に4つ星ホテルで使われる生地で30番手製作されたプレミアムガウンです。 高級素材だけに洗濯業者の大量の供給が難しく、全客室への配置が難しい点、ご了承ください。 アメニティは客室内の引き出しを開けていただくとご用意しております。 居心地の良いホテルの駐車に関するお知らせは客室大駐車を提供し、徒歩特価の客室は内部と外部の駐車が禁止されます。 地下鉄は甲川駅と儒城温泉駅が号線です。 客室の内部施設を見ると、基本情報としてはStandard Room、Business Deluxe Room、Meditation Room、2PC Gaming Room、PlayStation Room、Movie Suite Roomがあります。 フロントおよびその他の施設としては、ザ·休息フランチャイズの居心地ホテルは、全支店禁煙ホテルとして運営され、喫煙は建物の外部でのみ許可されます。 予約関連の必須案内事項としては、全客室の基準人数は2人であり、人数を超える場合は追加料金が発生し、客室間の移動や男女同室での宿泊は絶対不可であり、無断で追加人数を入室する場合、強制退室措置及び払い戻しはできません。 客室駐車に関する案内事項で、二重駐車の際はフロントへのキー保管が必須です。 追加時間延長は1時間当たり追加料金が発生し、徒歩特価客室は車両入庫が不可能で別途の駐車管理料金がかかります。 連泊予約の場合、土、日曜日および祝日が含まれている場合は追加料金が発生し、事前に告知されていない場合はホテル側の帰責はないことを告知します。 ペットルームの予約に関する案内事項として入室時にデポジットが発生し、保証金は客室確認後に客室に損傷がない場合は払い戻されます。 ペットは外出不可で、吠えがひどい場合は予約できません。 アメニティとしてはペット浴槽、ペットドライルーム、ペットシャンプー、ペットタオル、食器類、排便パッド、マナーベルトがございます。 イベントに関する案内事項としては、風船を壁紙や鏡、カーテンに貼る行為は絶対不可であり、損傷時の賠償責任はお客様にあります。 最後に客室大駐車は提供され、徒歩特価の客室利用客は内外駐車禁止となります。",
    "QA": [
        {
            "question": "喫煙はホテル内でどこで許可されていますか？",
            "answer": "喫煙は建物の外でのみ許可されています。"
        },
        {
            "question": "ローブはどのような生地で作られていますか？",
            "answer": "ローブは30番手の高級生地で作られています。"
        },
        {
            "question": "アメニティはどこにありますか？",
            "answer": "アメニティは客室内の引き出しにご用意しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場を提供しております。"
        },
        {
            "question": "地下鉄の最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は甲川駅と儒城温泉駅です。"
        },
        {
            "question": "どのような客室がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設は、Standard Room、Business Deluxe Room、Meditation Room、2PC Gaming Room、PlayStation Room、Movie Suite Roomがあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙の場合、追加費用はありますか？",
            "answer": "喫煙時には4万ウォンの客室管理費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "客室の駐車に関してどのような案内がありますか？",
            "answer": "徒歩特価の客室は内部と外部の駐車が禁止され、客室大駐車を提供しております。"
        },
        {
            "question": "予約時の注意事項はありますか？",
            "answer": "全客室の基準人数は2人であり、追加人数や男女同室での宿泊は不可です。無断で追加人数を入室すると退室措置及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットルームの予約に関してどのような案内がありますか？",
            "answer": "ペットルームの予約時にはデポジットが発生し、損傷がなければ保証金は払い戻されます。ペットは外出不可で、吠えがひどい場合は予約できません。"
        },
        {
            "question": "イベント開催時の注意事項はありますか？",
            "answer": "イベント時には風船を壁紙や鏡、カーテンに貼る行為は禁止されています。損傷時の賠償責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "連泊予約時の追加料金はありますか？",
            "answer": "土、日曜日および祝日が含まれる連泊予約の場合は追加料金が発生することを事前に告知します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 757,
        "QA": 530
    }
}